'\" t
.\"     Title: kf5options
.\"    Author: Lauri Watts <lauri@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2016-05-13
.\"    Manual: Documentazione riga di comando di Frameworks
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.22
.\"  Language: 
.\"
.TH "kf5options" "7" "2016\-05\-13" "KDE Frameworks Frameworks 5.22" "Documentazione riga di comando"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH ""
kf5options \- Opzioni dalla riga di comando comuni a tutte le applicazioni basate su KDE Frameworks 5

.SH ""
.HP \w'\fB\fIapplicazione\ KDE\fR\fR\ 'u
\fB\fIapplicazione KDE\fR\fR  [\fB\-h, \-\-help\fR]  [\fB\-v, \-\-version\fR]  [\fB\-\-author\fR]  [\fB\-\-license\fR]  [\fB\-\-desktopfile\fR \fInome file\fR ] 


.SH "Opzioni"


.PP
Le seguenti opzioni si applicano a tutte le applicazioni di
KDE:



.PP
\fB\-h\fR \fB\-\-help\fR
.RS 4


Questo elenca le opzioni disponibili da riga di comando

.RE
.PP
\fB\-v\fR \fB\-\-version\fR
.RS 4



Mostra le informazioni di versione per l\*(Aq\fIapplicazione KDE\fR
.RE
.PP
\fB\-\-author\fR
.RS 4


Mostra gli autori per le
\fIapplicazioni KDE\fR
nella finestra di terminale\&.
.RE
.PP
\fB\-\-license\fR
.RS 4


Mostra le informazioni di licenza\&.
.RE
.PP
\fB\-\-desktopfile\fR \fInome file\fR
.RS 4


Il percorso del file della voce del desktop per questa applicazione\&.
.sp

Questo \(`e utile in particolare per applicazioni adattatori ed per applicazioni in generale con pi\(`u file desktop\&. In questo modo ogni file desktop pu\(`o specificare il proprio nome nel comando exec\&.
.RE




.SH "Vedi anche"

.PP
qt5options(7)



.SH "Autori"

.PP
Pagina di manuale originariamente scritta da
Lauri Watts
<lauri@kde\&.org>
per kdelibs4
.PP
Aggiornata a Frameworks 5 da
Burkhard L\(:uck
<lueck@hube\-lueck\&.de>


.SH ""
.PP
\fBLauri Watts\fR <\&lauri@kde\&.org\&>
.RS 4
.
.RE
